噴開Chanel sport既巴打入黎

幫幫手唔好再噴 好撚臭